台灣人 你地良知係咪俾中共食撚咗

你撳入去睇下 好多年輕台灣人 唔係分化 講緊咁諗野嘅人 ok?

夠好多人撐香港人 自己就咁貼一個就屌柒台灣人 咩居心

屌緊依個ok?

分化撚

分你老母

我只係見到，今日一萬人喺台灣立法院集會聲援香港

其實係呢篇報導唔了解件事？

台北萬幾人出黎wo

捉一個黎屌 你唔撚捉一個黎讚

走啦分化撚

大撚把台灣朋友支持

你post支持嘅人有無諗過人地唔想俾人post
但無良心嘅我理撚得佢

分化友
呢招行唔通啦
台灣支持香港既人多過反對香港既人多多聲

分你地老母 上去page睇下啦on9

遮名都唔識

又唔好咁講...

依加講緊親中嗰啲

FB不嬲多五毛
都唔知係咪真台灣人

你都cap埋圖po上嚟，點解剩係cap一個回應，唔係cap哂成個comment section ？

仲有

鼓勵你地上去屌 唔好淨係匿埋喺連登

唔撚care
全世紀界點都會有呢啲人㗎啦
有人支持都會有人反
邊個咁撚得閒下下去屌人
屌完又唔會做到啲咩
focus 返去啲實務啲嘅嘢啦好嗎

幾難聽都有

你重要個title 一下就屌晒全部台灣人

反咪反 講野駛唔駛咁無良心

大把人無良心
大把香港人完全唔care
連本土嘅事都咪搞掂
再搞其他人都無用
搞好香港，搞好遊行三罷，支持嘅人自然會多過反對嘅人

你可以上去屌，但無謂喺連登開po

但台灣勁多藍絲
睇東森新聞果啲page講香港示威
大撚把人屌示威者搞搞震 又支持警察

每個地方都有呢種垃圾，自己嘅台灣朋友今日都有上街支持

走𨶙開啦分化狗 , 一隻五毫子代表全台灣人 ? 𨳒你老母啦

一個？

死盲撚

你放上ptt睇下有冇人收佢做台灣人先啦

你係咪當今日台北個７０００人唔係人？

個別例子我唔評論

但你個post睇到2個囉，要cap就cap完整啦，cut嚟cut去為咩

Block啦，使乜同佢講咁多

IG 有follow開既台灣人不斷為香港打氣 係咁Post反送中既story

到到都有唔同聲音既人，一個唔代表全部既

其實好多親中

200萬散步仔

台灣好撚人撐我地 . 咪撚屈佢地 dllm

又做標題黨，又做分化撚，你咪撚搞咁多嘢啦好唔好

屌你老母三毛又是搞分化

Show Blocked User - 眼淚是我的

樓主搞分化
食屎啦

睇 東森新聞

認真 台灣係咁
始終東南亞地方得日本同韓國無咁敵視。
以前香港踩撚住台灣同新加坡
你見到呢兩個地方近期講啲野都係膠膠地
同埋台灣都係個大染缸黎
佢地有啲唔妥蔡英文，所以笑鳩我地
有啲就親中，有啲就笑鳩我地係英國殖民地
香港都有呢啲人啦 睇完就算
班撚屌好多人 唔夠屌😂

上討論區都好多

D你老母

咪撚戇鳩啦 就算喺外國都大撚把台灣人搞撐香港反送中活動

深藍

咁講同保皇話有八十萬人撐惡法有咩分別啊
網上嘅嘢可以作準分分鐘係幾條三毛開分身喺度互刷互洗
但而家真係走出嚟撐香港嘅就真係大有人在
大家有眼睇 冇得你呃

勁多台人笑鳩香港

唔好分化啦

真ac嚟 有圖 有親戚留言 etc

分 your mother

r爆頭都諗唔明點解
中國專政又禁言到咁

Hide Blocked User - 眼淚是我的

分化撚食屎啦

香港親中個班咪又係講呢啲

標題跟本想誤導人

食屎啦 屌你老母

收皮啦撚樣

咪推了 5毛confirm

有台灣朋友專程買機票黎遊行
依家就係我隔離
佢地政治方面好清晰
有咩想問？

block左樓主啦
勁多台灣朋友都係社交媒體 甚至出去集會支持香港
你話100個 入面係有幾個反對既
容得下反對聲音先係真民主

大陸班5毛狗又分化

其實睇行文有d 賤種5毛已經露左底,一定係老廣州人
你廣州佬都比中共攪,有心有d良心

有咩出奇

咁得閒做鍵盤戰士 出黎遊行啦仆街

傻閪樓主真係當人地唔識睇一個地區主流民意 你估呢度資訊好似支那咁唔流通咩

行撚緊啦on9

台灣都俾5毛入侵
23號都有遊行反紅媒

仲咁撚得閒search台妹

香港咁細有有分派 台灣會無 用腦啦